Mario Kart Live: Home Circuit (已出)

Mario Kart Live: Home Circuit 已出,但炒到成千.
真係落唔到手.
1) 唔係成日拿出來玩,可能玩兩玩放埋一二邊
2)如果有狗有貓,可能可以用來能狗能貓.

考慮唔會成日玩,呢個少價真係落唔到手.

一田7百幾一套，仲拆緊箱，每人限買兩套，想買好鳩沖

一田都偷跑？

偷跑左，利申買左

真心問 好唔好玩
驚玩兩野就擺一邊冇位擺

698 買咗

食左信和炒價899，勁好玩

香港咁既屋企環境點玩？

間屋無一千呎都唔使諗

肯定新屎坑三日香

一般人點會咁得閒下下玩之前慢慢砌好賽道

動森無人玩喇?

屌你正正經經玩返kart 8算啦

柒驚

呢隻唔駛點set賽道. 擺4個gate,行一圈就玩得.
應該不用幾分鐘.

你要整上斜落斜另計.同有趣就另計.

咁有咩好玩

如果間屋大應該好好玩既..

得下載code,冇得放二手

細路仔玩好開心
大人2日就唔玩啦

隻game喺eshop免費下載
唔洗入code

所以正路炒唔起.(d 人見過千,好難買得落手)
去party,朋友聚會, show下野,一齊玩下.

有貓就可以能貓.

間屋細仲要亂葬崗咁 玩撚咩
明出黎撚狗

想買嚟撚貓

d 人真係幾有心機去整賽道.

唔知有無人整D 向上發展賽道.

好奇200cc係米易D上斜.
見人100CC上斜好Q辛苦. 同埋落斜唔給油行,
會唔會行唔行到??(不過可能好傷車)